DLLM間間Barber shop 剪完頭髮都唔同客人沖水

DLLM 幫襯過幾間巴巴shop, 間間剪完頭髮唔會同個客沖水，最多用個風筒同你吹幾野。搞到我次次返屋企瞓完覺成個枕頭都係頭髮碎，啲頭髮說跌咗件衫入邊搞到個身好撚痕, 自己洗頭時一抓個頭全部都係頭髮碎. DLLCH 幫襯過adam, Toofareast, handsome, 間間都係咁撚樣! 幫個客沖一沖個頭好撚晒水咩?

你唔即場屌佢老母？

上嚟開post屌，佢地就會幫你沖水？

間間剷到成個椰殼咁青仲有頭髮嫁咩

係
幫襯過一次
雖則身邊人話剪得唔錯
但我去番上海鋪好過
60蚊唔洗頭
你指示清晰嘅話
啲fading一樣咁正

個頭冇，但癡曬落頸咯

佢唔幫你沖水
你都唔洗頭就訓

exactly
成個枕頭都係pomade味

Bar乜鳩呀屌求鳩其剪髮鋪咪算囉

垃圾轉個名就會剪得好啲咩

自己點都要再洗一次啦下話
唔通gel住頭訓咁on9

疫情期間，我寧願唔洗頭。 直接剪完走果D

呢個真係睇一次笑一次
好心拍片就搵個多d頭髮架啦

睇黎樓主真係咁on9

佢鏟鳩曬，多多都冇用啦。搵個額冇咁高就真

就算喺salon沖完水都仲好多頭髮碎
返到屋企都要自己再洗多次頭

60蚊 和你飛髮
覺得以前比幾舊水剪頭好on9

樓主gel住頭黎瞓覺咁撚有型？

樓主唔即場問佢

唔幫佢沖水連涼都唔沖就瞓

你返屋企唔撚洗頭就瞓覺

屯門牛可以去 lwdbarber 又吹得又同路 次次剪都吹勁耐水 乜都吹到

每次講barber shop都會見到呢條片

沖水又要吹 吹完又要執多次 因為吹完啲髮根可能吹咩咗個形又唔同咗 唔合乎能源，經濟效益